［1Q題]兩公婆拍左條片，條片好廢，猜一種食物

答案係夫妻肺片 （夫妻廢片） 哈哈哈哈哈！！！

Ok笑完繼續兄弟爬山，各自努力

光復香港 時代革命

Ok funny
但太易估

光復香港！時代革命！